(求fc) 琴日果個大陸仔係正式錄用的警察？

有冇片有佢正面？

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

求fc

似係

Source

有料

咁都搵到
點解佢左手有紋身

豬sir

有冇片

而家紋身有非永久

摩擦力

屌

請再FC

隻隻差唔多樣 唔識分
要睇埋條眉先知

今次精彩了

推撚爆佢啦

689後面笑到烚熟狗頭咁

屌，真係好撚好笑咁都比人搵到

push

都唔撚同

解放軍？

未fc架 求fc

保持距離

睇車呀

連續兩日大陸狗主動打人
前日大捕斬肚
琴日尖嘴跳高推跌人（後腦落地會死）
下次見到可以直接打死

(身份認同係香港人非港岀世嘅中國人唔好對號入座）

勁抽~!!
咁好記憶!!!

支那狗

lm

Pk

塊面有墨所以整污糟塊面？

上次係狗屋耍警棍果條廢老popo都有紋身
應該面試果陣睇左冇紋 之後做耐左都可以紋返 反正都冇人再check
（鳩估：同埋有啲做臥底 可能都要扮下野紋一兩個？）

隻眼

個鼻都唔同

所以假陳彥霖媽個紋身可以fake出黎

(金融戰線) 銀行信用卡、樓按、強積金

佢隻手有紋身架喎, 唔係貼紙咁搞笑呀?

條片被刪除 有冇BACKUP

係咪都推左先
反正等佢4點又多樣野9up

都唔同樣

唔似 拉

以前有個同事老公做黑警，一齊去紋過身 過咗海就係神仙，入咗去再紋就無人理

佢地個個差唔多樣，好難估

唔肯定 大陸人個個都差唔多樣

背後習近平的邏輯是什麼？香港年輕人會不滿是因為買不起房，所以他現在訂一個方針，叫做政治鎮壓、經濟收編，開始準備要建房子啦。可是最好笑的是，中國人永遠，拿石頭砸自己腳，他建房子不是讓香港港商自己建，是用中國國家資本跑進來建，換句話說，未來香港政府建房子，要給年輕人住的房子，從炒地皮的李嘉誠換成中國的國家資本。香港人還是租不起房子，一樣。

by台灣學者吳叡人

但條友唔係隻手有紋身咩?

我覺得唔太似

唔同樣

可以post上Twitter

支那真係有樣睇

十八區要人呀 屌你老母

咁都搵到真心痴撚線

大陸仔啲樣真係一撚樣

垃圾有紋身好正常

維尼：他明明就是解放軍

成個William Hung 咁

隻隻支那狗都一樣樣點分

假扮示威，想栽贓嫁禍，被全程拍錄

多得內地公安部屌你老母

似

支那豬個個一撚樣樣嫁啦

之前問過識既popo
話學堂出黎就可以紋
入學堂要除淨條底褲check

唔係，對下耳仔就知

唔似

成個大陸仔樣咁

樓主咁都認得 即刻幫推

快啲入嚟同我推po 成日話冇行動po 依家有啦！！

係時候搞個 尊重宗教自由大遊行

扮嘢都要啦

推

加都有褲著咁好既咩

拉 好似炒左車 唔好推

屌 唔記得不推文回覆

俾人del左

都係大陸仔所以差唔多樣

支那狗的樣就是7

真係好撚柒，成陣公安柒味出哂黎

黑社會有紋身好正常

支那狗 個個差唔多樣

啲北佬個個差唔多樣好撚難分呀

眼尾 鼻頭 鼻翼 人中 match

支那樣都出賣左你啦撚樣

支那閪真係有樣睇